連仔麻煩查一查 我acct被人hack左開反美post

我一直用開個acct(keep住login)

但今日發現我過去3日都發佈左啲中共報紙反美既post 我諗係我acct被人hack左

我擔心呢個問題會出現係其他人會員身上 麻煩你查一查

改密碼啦
高登個邊俾人hack

如發現任何帳戶出現異常情況，請使用「舉報」功能向我們回報。截至現時為止大部份被盜用帳戶也與其他網上平台資料洩漏有關，管理團隊再次建議會員如曾於其他網上平台使用相同電郵及密碼登記，請立即更改密碼，以免出現帳號被盜風險。

* 詳見：